恭喜曼聯勇奪足總盃冠軍！

easy

樓主死猁狗準備睇我廠捧盃

咁快燈

估唔到利物浦咁快就開始收皮

樓主條死猁狗燈到英超歐聯

屌你老狗牙

你隊波出咗局喇
足總盃關你撚事咩

佩雷斯隻賤種狗幾時買埋西鳩痢?

想問下阿記就算第二係咪都得踢歐霸
因為車仔或者曼都有機會踢歐聯或者歐霸

第二冇得踢歐霸好耐
個位會返返去聯賽第七